台灣這次選舉投票率可望提高，守護民主，謝謝香港關心

台灣這次選舉投票率可望提高，守護民主，謝謝香港關心

新北市的投票所，中午人不多

台灣的警察完全沒裝備，非常閒

今天投票率應該可以接近70%

香港的手足請放心，投票率高有利於小英

宋37：韓237：蔡390

過程

過程

恭喜喔 辛苦你了

目前
韓140萬：蔡209萬

謝謝香港

咩區

新北市樹林區

韓58萬：蔡223萬

韓158萬：蔡223萬

立委點

辛苦台灣人努力啦
中天都咁樣報，係咪韓可以收皮（輸）?

很膠著
相差不多

沒錯

點解你睇得明我地講咩

看久就懂了

台灣的朋友，加油

加油

我有追縱佢，佢都會share台灣嘅政治環境雞精新聞上黎比我地睇，又好支持我地

台灣今次蔡總統有望連任，希望佢可以帶領台灣，抵御支那狗嘅入侵

台灣要贏 香港都要贏!
只有兩國 才有兩制

香港手足要加油

新北市加1分

台灣人加油

天滅支共

補返句，支那狗必須死

天滅中共 全黨死清光
台港同行

沒有普選 唯有獨立

想知以前選總統灌水最勁嘅電視台係邊間
因為真係好誇張

韓國瑜好走不送

美國喺附近駐軍保護南海，同美國聯合軍演
同日韓／美盟友簽協議賣農產品，發大財振經濟，脫支工程全開

官方第一手資訊！中選會大選開票直播
不需要主持人，也不想被太多政治觀點、看法疲勞轟炸，建議收看中央選舉委員會的直播！直播將於下午 4 點開始：

辛苦哂台灣巴打

你的票站點完了?

16，18年柒到上天

宋37：韓237：蔡390

三立LIVE新聞HD直播

那裡來的台灣藍屍那麼多

港仔今日可以開外掛拉票

新北市有400萬人口

韓190萬：蔡276萬

台灣朋友加油

台港同行

可信程度高不高？

最後是不是看這個網站作準?

靠北== 牠也有190萬那 誇張

對
官網

死支那豬很多

完

感謝

我家的投票所很小

謝謝

韓196萬：蔡281萬

說真的 韓有200萬票 我覺得有點可怕

世上總有不同相法 冇可能一樣

真的 有點失望

應該超過350萬

立委呢?呢樣都好重要

要一直守住！台灣加油！

台灣加油

立委還在膠著

太好了，看來小英會穩贏

小英嬴就嬴硬架啦
但係竟然有咁撚多人投韓國魚 真係好撚恐怖下

加油！

三失老年流氓

倒出黎個下，底層票唔係會變頂層咩

所以台灣也是大概64比 跟香港差不多？

吳怡農落後

要幾多票先可以確認係嬴？

接近

快點罷免 小丑魚高雄市長 個位
徹底滾出台灣

水喔小英凍蒜啦

支持韓國魚滾蛋！

蔣很強的

罷免草包

台灣人好波！！

全台灣合資格選民有多少呢?

韓219萬：蔡323萬

叫個350萬韓粉去香港共享大灣區榮耀
換返香港350萬手足過去

1900萬
70%投票1300萬

肉酸到

台灣渗透也很嚴重

Touch wood政黨票輸左會有咩影響

支持

台豬比港豬嚴重

台灣的警察完全沒裝備，非常閒

影響不分區立委席次

小英

非常多

總統而已
還有立法委
想問3張選票分別選什麼？

韓國魚看看

沒催淚瓶，也沒棍子

政黨票
不分區立委席次

守住台灣!

韓26萬：蔡339萬

高雄8立委選區，民進黨全綠領先WTF

26萬？？？ 總票數相差咁多？

韓226萬：蔡339萬

台灣係咪好多票站？
人手點票定點？好快有結果咁

台灣手足撐住喔！

17200個投票所

完的意思是蔡英文贏定了

台灣人好似睇唔明口語㗎

跟香港一樣...鐵票很多....文宣真的要走出同溫層

立委票也領先

其他區還在開票

台灣啲廢老好信佢
奶共到仆街

以小見大

有立委的整合嗎

冇食過tg 冇被強姦 冇被人殺就係咁 同埋台灣冇黑警呢個係最主要因素

你突破盲腸

好落後

韓232萬：蔡344萬

哇好勁好勁
媽的，森77，森77

正常幾點有結果?

喜韓小兒可笑可笑

為你們感到高興

7點左右

上了連登很久？

支持台灣

靠邀 english我愛你

幾個月了

仲諗住係滅黨式勝利

韓218萬：蔡319萬
小英好嘢, 加油

韓234萬：蔡352萬

天滅支那

小英沒問題

好緊張，天佑台灣

台灣加油

小英已拋離100萬票，感動到哭

韓235萬：蔡359萬

好難㗎其實

柯文哲最近講野越整越唔對路，例如話西藏人自焚為支那添麻煩，又鳩話人1450
其實台灣人依家點睇佢

看似穩勝了

屌

好緊張！台灣加油

柯檳榔
外綠中白內紅
支那人

加油 手足

韓245萬：蔡366萬

GOOD 心水清

所以是共碟?
4年後他好像會選總統?

你們台灣人要好好珍惜和守護自己的家
堅決不要讓你們的中華民國變成台灣省
大家都加油吧

先看民眾黨有沒有立委席次

沒錯
加油

網絡形象真的很重要，看了他fb/youtube覺得他做實事挺喜歡他
近來言論以及靠攏的人令我跌破眼鏡

台灣手足加油

他是中國帝王思想

台灣人又嬴一仗

謝謝香港手足

血脈星星

一次就當錯判形勢，咁多次就好明顯

台灣手足你好

謝謝台灣手足

多謝台灣年輕人出嚟投票

手足 希望他日能與你煲底相見
很喜歡台灣 幾乎每年都去一次
謝謝你們的支持

謝謝香港喚醒台灣

每年都要來台灣

推呢個
台灣手足

邊度有即時infographic結果睇？

In English Choi we trust

其實我們香港可以選特首
不過政改被推翻

韓28萬：蔡381萬

鳩估一下
到時韓國瑜輸咗唔認數

三立灰衣台妹很漂亮喔

票差太多了
不敢吵

我只相信公視

那是官網

韓273萬：蔡391萬

臺灣萬歲，今次臺灣人智力測驗應該合格了

4年後要小心柯文哲
直覺他是一個聰明人

有link嗎？

賊頭賊腦的

台灣手足

想問政黨票係咪選不分區立委？

而家重點都係睇立委，總統已經無懸念

請問你怎麼看時代力量？

恭喜台灣手足

台灣手足 守護台灣

內部不團結，路線又不堅定

挺香港
守台灣

基進黨可能拎到一席

客乜撚氣

對抗中蟈，人人有責

對
立委要過半

佢明呀 好勁 我見佢第一頁話識 好叻

感謝
天滅中共

台灣人加油
祝你們有一個理想的民主社會
願中國永遠遠離你們

台灣人踢走中國人！

香港也要繼續加油

係喎 頭先無追post
好佩服你呀台灣手足

都係睇雞排妹好d

睇黎應該無懸念 中共撐唔到幾耐啦

謝謝香港
你們也一起離開中國

黥完票了？
為何停在391萬？

台灣手足加油！

台灣加油！

我有個台北人同事
他今年沒有飛回台灣投票
説是覺得台灣憲法有寫明最終要達致統一（我沒去證實）
所以就投票給民進黨也沒用
但我也希望台灣人早日看清中共的真面目....

那就統一大陸吧

還在開

趕走支那

何時完成所有點票？

連登對新北的印象就是特別多亂倫強姦什麼的

謝謝你

1450發現
不能台港澳一家親了

台灣加油
English加油!!

支共必死

因為其實係係香港人

其實我講緊三立直播有雞排妹

恭喜台灣人成功守護台灣

遲早會修憲的

韓276萬：蔡398萬
可能再40分鐘

謝謝有什麼用呢
你支持蔡英文讓潛逃台灣的示威者得到台灣居留權嗎 有些綠營的嘴臉有時候真噁心

多謝update

哇系台灣郎

想問基進黨既政治定位係咪近似香港既本土派

走更加偏激既綠營路線

香港台灣一齊加油

都有唸過係咁, 但冇係現場監票根本唔知佢係咪倒出黎

民進黨關我屁事？

我想問為蝦米宋會出來選？
是不是因為政黨票？

不客氣

韓277萬：蔡402萬

比民進黨更台獨

恭喜台灣人民選出一位好總統

也要繼續挺香港

一起加油

好多藍絲

差一百萬有多，知唔知點左幾多成左右
點左過半理論上都穩陣

現在要看立委能否贏過半了

對
超過5%有政黨補助款

民眾黨咩立場？
如果柯文哲選 預計結果會點？

韓38%：蔡57%

漢奸和理非
食勇武饅頭
仲想癡埋台灣扮黃

台灣總人數和投票率是多少？

恭喜台灣人守住台灣！守住民主自由！

我們沒有民主，沒有普選，被欺壓得很苦
台灣人一定要守護華人社會最後的民主啊

謝謝台灣兄弟

民眾黨完全是牆頭草
柯文哲想得到5%選票，下次能有資格選總統

2020
台灣要贏
小英加油
台灣加油

好撚正

蔡英文就破400萬
啲「民調係假」台灣陳百祥死咗去邊？

其實佢哋同香港藍絲一樣愛造假就當人哋都係假

Rt

1900萬
70%投票率1300萬

估唔到發生左咁大件事
台灣同香港既票數比都係64比
睇黎藍營藍絲D人真係好萌塞

柯文哲係咪好多人支持
我見網上好多柯粉

韓279萬：蔡412萬

希望他們可以堅守諾言

漢奸和理非
成日都話唔割勇武
掙住搞活動但又要搞無力活動
整死個運動
篤灰偷拍拉勇武
終於食埋饅頭
仲想搞埋台灣

香港也要民主

記得係去中國啊，唔係香港啊
香港人唔想收容垃圾

香港也要贏

蔡英文！凍蒜！

感謝臺灣

今次條魚輸真係多得淋病唔少
統戰咁多年灑咁多錢輸晒係條八婆到
仲要令全世界意識到支共恐怖主義崛起

PUSH

支那人都差不多

柯文哲有養網軍

希望蔡英文今次贏到之後醒目D將國民黨連根拔起

韓291萬：蔡421萬

支那魚進中聯辦必死

中國黨沒一個好貨

咁中共出哂奶力去拉票既

韓299萬：蔡435萬

我們的生命和自由沒辦法守住
但我們也不希望任何一個地方變成香港
這半年時間 我已經說不出加油
台灣人也要反抗

不要放棄
台灣陪香港走

無今次既事應該國民黨贏
雖然我唔明點解韓國瑜既PR咁差都咁多人選

我音人思係總選民/投票人數大約幾多人，比例我都識計

1300萬投票

韓307萬：蔡443萬

感謝simon手足

有個唔係好重要既問題問下
吳宗憲係咪奶共？
佢係中天同三立都有節目
我見佢中天有集節目請韓國魚
係咪幫緊韓國魚？

民進黨+友好 係分區+山地+平原有49席

咁應該安全，點左近半

其實本來就覺得蔡英文必勝 可是這個差距少得可怕..
所以其實親共反共的比例是3:4嗎

沒錯
吳宗憲大奶共

台北有冇綠營餐廳？今晚懲罰台灣

應該近4:6

台灣手足 加油

韓318萬：蔡460萬

竟然有點失望

沒有特別明顯的政黨傾向餐廳

國民黨約29席

韓324萬：蔡469萬

前排去台灣見到姓蔣條友落區拉票
之後捉左個佢啲團隊問佢咩人係咪韓國魚團隊
條友即刻唔認話唔係韓國魚團隊不過都係國民黨
感覺有啲香港嘅田北辰方國珊嗰type

諗起黃絲蔣雅文個間心地日常，不過係食甜品

謝謝兄弟也關注香港 香港人與你們同在

唔知點解興奮程度好似自己有份投咁

唔好多謝香港
勝利係你地自己爭取返嚟嫁

之後要爭番投韓果幾百萬人返來
努力了

強烈要求蔡英文連任之後幫下喺台灣既手足, 唔好消費完我地就算

香港邊城青年 Hong Kong Outlanders

贏了！
唯一的遺憾，
是贏得不夠多！

韓331萬：蔡479萬

藍營還是很多票

國際米豬連有page㗎 你去search下

有些事不能檯面上講

華人地區好正常
要令佢哋都開始遊離

韓336萬：蔡486萬

加油

願原力與台灣同在

民進黨女主持好man好正

2020.01.11 《2020 台灣要贏 LET'S WIN 開票之夜》

民進黨總部直播

韓346萬：蔡501萬

多數點到幾時？

可能到8點左右

新聞話十點前

那你學得挺快的

【2020立委選舉】陳柏惟翻轉地方派系！台中第二選區：顏寬恆自行宣布敗選

還不會說，只是讀

韓市長快回高雄讓我們高雄人給你罷免一番吧

韓356萬：蔡515萬

感謝台灣，千萬不要變成香港

罷免烙砲市長

養網軍有人比民進黨更厲害嗎

民主萬歲 自由台灣

點解上連登？

台灣人好幸福

守護華人最後既民主

因為民主是普世價值
經過台灣的民主過程，更疼惜香港人的遭遇
很長的民主道路，香港不要放棄
所以想來連登幫助香港手足

是時候還清高雄人受騙的憤怒

愛你

感激不盡

韓361萬：蔡522萬

挺香港

高雄d票點佐未？定大兜亂？

香港要一起向前走

韓370萬：蔡536萬

台灣朋友訊息說可以開香檳了

汁野未

高雄嬴成倍咁多

香港與台灣
共同拒絕紅與藍

立法委員席次
國民黨9：民進黨44

韓381萬：蔡555萬

台灣人真係要向香港手足謝票, 香港兄弟係用血和淚去叫醒台灣人。

謝謝你們才真

基進

台灣香港要贏，支那要輸

韓386萬：蔡568萬

小黨是真的難贏

記住 我地港仔只能示範一次

3Q 陳柏惟宣布當選

謝謝香港挺住

支共必滅

不分區應該不過5%了

有香港手足喺競選總部睇緊

黎緊4年小英要好好清算班賣台賊同五毛

韓409萬：蔡618萬

投票率？

已經接近上屆689萬

清除支那餘孽

佢一定要搞返起經濟

全開完才知道

謝謝 我相信應該能達70%

推

希望以後可以掉返轉講
今日台灣 明日香港

太好了

絕對支持

今日台灣反共大勝，明日香港反共大勝

可唔可以客觀分析下
點解韓國瑜個形象咁差
發言水平完全唔似一個總統候選人
甚至連市長都唔配
都仲有4成人投佢
香港藍絲都仲話會相信乜鳩止暴制亂
畢竟香港少數派個PR形象都有出錢出力做
但係台灣人會投一個咁既形象既人係咩心理

韓441萬：蔡664萬

等 蔡英文開記招

恭喜台灣

台灣好多人真係好天真咁信投韓國瑜就會發大財
唔計鐵票 某部分投韓國瑜都係因為蔡英文在任時推過啲政策損害到佢地班既得利益者 所以先投蔡英文對家

守住呢個島先有得繼續

韓452萬：蔡678萬

恭喜台灣巴打，台灣前景光明

691萬了 超過上屆票數

民進黨總部直播

台灣加油
光復香港
時代革命

立法委員席次
國民黨15：民進黨45

香港傳來賀電

韓468萬：蔡702萬

香港人用鮮血，向台灣示範了一國兩制的不可行。
台灣人用選票，向香港示範了民主自由的大勝利。

台港同行
民主光明

700萬

台灣年輕人，緊記得要繼續努力，要在自由空氣下做多些成績給全世界看。

即係單純憎恨蔡英文而投對家
從來無理對家可能會害多二錢重

不過無留意開以前台灣既政策
唔知損害過邊班既得利益

韓483萬：蔡723萬

English

韓489萬：蔡731萬

恭喜守住了寶島
年青人的時代 衝阿

台灣嘅年青人 s 你地成功守住自由喇

韓502萬：蔡749萬

台灣勝得漂亮
你們太棒了

也得靠你們走出來投票吧
你們的決心也很令我們鼓舞

韓507萬：蔡756萬

台港同心

好期待韓國輸嘅落敗宣言

韓512萬：蔡763萬

台灣世界第一

支那魚不敢出來了

蔡：770萬

韓517萬：蔡770萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

韓521萬：蔡777萬

上次689，今次777

韓525萬：蔡782萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

吳怡農很帥啊，為什麼會落敗呢？可惜啊。

yess! 鬆一口氣!

台灣人已經證明了守護民主的決心

畢竟對手是蔣經國的孫子

共產黨打到嚟 台灣民眾都feel到

韓國瑜宣布落敗

垃圾也有517萬人支持
希望台灣未來4年要好好守護台灣
4年後沒有蔡英文 才是真正考驗台灣人的時候

韓533萬：蔡793萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

韓已宣佈敗選

台港都有一堆支那豬

韓535萬：蔡796萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

謝謝香港手足

但仲有500幾個萬腦殘真係好恐怖

香港區議會都係六四開，已有心理準備

韓539萬：蔡801萬

支那豬很多

台獨之母林鄭慶祝緊

其實香港台灣個共通點都係老一輩既人剩係接受晒啲偏頗既資訊
民進黨真係要搞一搞佢
個個廢老睇中天果啲真係唔係講笑

800萬 啪啪啪

吳敦義率黨務主管集體總辭

你d廣東話都好勁

小英
之前小英勝/敗選宣言都係世界級

恭喜你們，自己支持的候選人贏了一定很感動

韓541萬：蔡803萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

小英感言

香港加油

講野了

小英發表感言中

投票率係幾多

韓544萬：蔡807萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

投票率可能接近75%

感謝香港

謝謝台灣人明白香港人 支持香港人！

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

希望之後能解放中國大陸

也要台灣人願意踏出一步

支爆

韓545萬：蔡809萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

恭喜台灣。

韓546萬：蔡810萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

感謝香港手足

蔡英文好平實，贏到八百幾萬票，仍衣着樸素，講話平和。畀着柒婆，當年只不過贏到777張非自願票，已經珠光寶氣，花枝招展，笑容風騷，意氣風發了。

不需要多謝香港，是你們自己夠爭氣，成功守護台灣，加油！

台灣人守住台灣了！！
你們要加油！為孩子的未來一定要堅持！

韓548萬：蔡812萬

同時要繼續撐香港

恭喜手足

辛苦咁多位台灣手足！恭喜蔡總統能夠成功連任戰事未完，希望你哋能夠守護台灣！！！

韓550萬：蔡814萬
謝謝
我們要求小英繼續撐香港

韓550萬：蔡815萬

謝謝各位關心台灣

Korea Fish回高雄發大財

恭喜樓主 恭喜台灣

慶祝完 要繼續狙擊TVB
【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 桂格 X 陳豪 (11 Jan)

推推推
支那魚等被罷免吧

韓551萬：蔡816萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

感謝香港手足

我們要求小英繼續撐香港